Hans Wilmann, kelle loomad ilma karjatsetta hulkuma ja teiste heina kuhjadelle kahju teggema,olli kohto ette tarwitud, ei salganud mitte, et loomad ükskord omma peal olnud.
moisteti:maksab Jaan Kimmelile 1 Ru. hõbb. heinasöötmisse kahjo.
